習犬做過d咩

習犬一心為大家好，沒收漫畫，趕盡遊戲，充公全國人民同香港財富
咁為大家服務，仲想求咩

記住，支那狗沒有一個係無辜的